香港Vtuber 凱婷 一月出道

作者：凱婷🚬香港Vtuber準備中

♡找數時間♡
感謝250follows解鎖嘅第二彈～
係凱婷既相關資料2.0 ♡

壞過

個background story

咩撚野黎

問過香港最強Vtuber會計妹未？

VTuber Channel Account Girl 會計妹

邊一忽似凱婷？

好壞好壞

都唔係食煙mk 妹look

世界第二有錢呢？

煙都冇飛，收皮啦

吹住煙1000訂閱耐久

小背心熱褲都無 叫乜撚MK

wtf

袁生d fd

享已分 🙏🙏🙏

香港 Virtual Youtubers討論區